就快聖誕節⋯⋯

大家諗住點過⋯⋯

係屋企打機 應該有event

係屋企自己過

同平時一樣咁過

留係屋企打J